有冇人想搬出嚟住 一齊合租

想搬出嚟住 想搵一位巴打/絲打 一齊合租
地點可以就你架
唔介意做家務 唔介意煮飯(仲學緊 )
有興趣既巴打/絲打傾下呀 留低tg都得

你巴定絲?

同上

偽娘

估到第一個留言就係問依條問題

正常男仔就可以考慮 依加不了

你最近還好嘛

希望可以互相照應 傾下計

都正常既

同屋企人嘈交

有冇話想租邊頭

尚愛看少女漫畫嘛
唔好 想搬出嚟

想要自己空間

冇呀 九龍同新界比較方便

即係獨立有房個隻？

人妖

自己住緊屯門一個單位
想搵人租入面既一間房

利申: 直男

不了

有冇聯絡方法呀

唔一定的

留個email

其實大家唔洗咁驚 我又唔係搵另一半
我只係想搵個傾到計 啱傾既巴/絲打合租

cdcarrot92@gmail.com

有興趣 有冇tg 單位都搵埋 係深水埗 兩房

搭單
有冇沙田想搵人合租?

租金係咪一次性交一年無咁多錢

咪呀 一陣半夜俾人屌屎忽

我勸你唔好 識唔識碎左你屍都仲得

Add 我email 我比你呀
cdcarrot92@gmail.com

唔會掛

其實我偏向想搵絲打 好傾啲 又安全啲

我係巴 毒撚一個 email 左你

點解想要私人空間但又要搵人傾計？

之前隔離房係一個三十頭既男仔
無穿無爛

因為偽娘內心世界我地係唔會明

唔可以並存㗎咩

偽娘就不了

你係巴定絲？
有無話想租大概幾錢同邊到咁

有意但冇錢 好想有多d私人空間，做好多自己想做既事

搭單 我係深水埗睇中左個幾好既單位
差唔多4百呎 2房 唐樓
可煮飯 有齊電器 除左電視機
利申 我要養貓

幾錢租

我都想，不過淨係想同巴打

唔記得講
一萬蚊，5000佣
地點係 北河街街市附近

露出真面目鳥

真絲？我自己一個住帝景峰

幾錢? 絲打有興趣 但仲讀緊書 比得唔多

好有興趣， tg clam666

我依家都一個人住緊
如果樓主係絲打既話最好都搵番女仔一齊住
但睇樓個陣最好搵多個男仔幫手睇
藍絲

知道
我都想搵絲打 但係怕對方唔信我

但到絲打唔安全呢

想搬x2
但錢唔多 你有冇預幾錢租到？

三九唔識七同你住？

哇 租金要性交一年
不了
利申 紅巴

我都有啲興趣想留個email啊
yuetshu.2017@gmail.com
麻煩哂

留名

咁open同男仔住
Btw有意 但男女好似唔係咁好

有冇人知依家元朗啲單位正正常常住到兩個人大約幾錢租？

咁你都係絲打既話應該冇咩大問題既
最衰依家已經有地方住如果唔係都想搵番個人一齊住
始終多個人冇咁孤獨
樓主會唔會開番個tg 咁樣好似都比較方便搵其他人商量合租

我係偽娘

有開呀 但唔想公開 所以先叫大家email我先

希望你可以搵到個好室友啦
Btw如果樓主關於一個人住個方面想搵人俾意見/建議既 都可以係tg搵我既
Idrangeisnew
雖然我都唔係一個人住咗好耐

好呀好呀

其實想4000或以下 但好似冇可能

真唔真先

有興趣,預幾錢左右? 租左未? 按期上期一齊share?

咁你鐘意男人定女人

為咗慳錢居然賣屎忽

我都有諗過搬出嚟住
我都好需要私人空間，由細到大都冇房
租你係預每人$4000？

如果你知佢係仔我諗會變咗得返一句
樓主會唔會開tg

認真
梅窩/愉景灣
2揀1,有興趣再傾

係呀 預每人$4000或以下